迪列治：C.朗拿度邀請我去祖記 我一開始有點驚訝

歐國聯決賽中葡萄牙1-0戰勝荷蘭奪得首屆冠軍。賽後，據荷蘭媒體《NOS》報導，迪列治透露C.朗拿度邀請他加盟祖記。

「C.朗拿度邀請我去祖記。我對他的問題感到驚訝，這也是為什麼我笑了一下，我一開始沒理解他的問題。」

迪列治表示會好好思考後決定自己的未來，據此前媒體報導，曼聯已經退出了爭奪，現在巴塞、祖記和巴黎在競爭他。不知道C.朗拿度的親自遊說是否會影響他的決定。

牙朗做埋球探

講不出說話

做埋引援

同迪莊去巴啦

蛆仲有錢咩

是否很驚訝～

點解唔直接說vvd

八強挖角冠軍隊

有點驚訝 祖還有錢

叫番牙朗去阿積士好過

用牙朗交換

但宜家都係8強挖4強隊

相差冇咁遠

阿朗由3連霸去8強挑戰啦

咪去巴黎

唔通買d垃圾番嚟

佢唔會咁on9 呱

通常都巴塞，齊哂最強

下 唔係屌你老母垃圾隊友架咩

入會前球王,入左先變廢
如古天奴